{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "국조편년"
    },
    "text": "国造編年 (국조편년)\\n\nこの筆写本は、20巻20冊の蔵書閣図書です。巻1には木造から桓祖までの史跡と太祖から太宗までの内容が収められています。巻2には世宗の事績、巻3には文宗から礼宗までの人物に焦点を当てた内容があります。巻4は成宗について記されており、巻5は燕山君の事績がまとめられています。巻6には中宗の記事が、巻7には仁宗の事績が収められています。巻8では明宗に関する内容が述べられており、権9から権16には宣祖についての記事が続きます。権17~18では光海君（クァンヘグン）に焦点を当て、権19~20では仁祖の時代の記事が史料や野史、収録された日記などから抜粋され、そのまま収録されています。この本の特徴は、その出典が明記されており、史料が豊富であることです。これにより、記事の信頼性が高くなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この筆写本は何巻何冊の蔵書閣図書ですか？",
            "answer": "20巻20冊の蔵書閣図書です。"
        },
        {
            "question": "巻1にはどのような内容が収められていますか？",
            "answer": "巻1には木造から桓祖までの史跡と太祖から太宗までの内容が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻2にはどのような事績がまとめられていますか？",
            "answer": "巻2には世宗の事績がまとめられています。"
        },
        {
            "question": "巻3にはどのような人物に焦点を当てた内容がありますか？",
            "answer": "巻3には文宗から礼宗までの人物に焦点を当てた内容があります。"
        },
        {
            "question": "巻4には何について記されていますか？",
            "answer": "巻4には成宗について記されています。"
        },
        {
            "question": "巻5には何の事績がまとめられていますか？",
            "answer": "巻5には燕山君の事績がまとめられています。"
        },
        {
            "question": "巻6には何の記事が収められていますか？",
            "answer": "巻6には中宗の記事が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻7には何の事績が収められていますか？",
            "answer": "巻7には仁宗の事績が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻8では何に関する内容が述べられていますか？",
            "answer": "巻8では明宗に関する内容が述べられています。"
        },
        {
            "question": "権9から権16には誰についての記事が続きますか？",
            "answer": "権9から権16には宣祖についての記事が続きます。"
        },
        {
            "question": "権17~18では誰に焦点を当てていますか？",
            "answer": "権17~18では光海君（クァンヘグン）に焦点を当てています。"
        },
        {
            "question": "権19~20ではどの時代の記事が収録されていますか？",
            "answer": "権19~20では仁祖の時代の記事が史料や野史、収録された日記などから抜粋され、そのまま収録されています。"
        },
        {
            "question": "この本の特徴は何ですか？",
            "answer": "この本の特徴は、その出典が明記されており、史料が豊富であることです。これにより、記事の信頼性が高くなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 466
    }
}